防止島殺熱線真係好有用

成功由絕望變地憤怒

-.-

島殺

咁你宜家重想唔想自殺？唔想就真係好成功

渣ga

我個fd因為我計劃自殺所以打左過去

無人聽？

呢個電話無用
打去關心一線啦

有咩唔開心講出嚟